放鄭中基演唱會 (4/2)

低價放鄭中基演唱會 (4/2) 除夕
B reserve $480飛 2連
有意tg

推

巴打做乜咁好人

留名睇低價黃牛

好人有好報嘛

之前諗住買黎同ex睇 比suprise佢

除夕前一日的腊月二十八或二十九日，叫小除夕

長知識了

你原價放?

打算係

請問citi card買飛既人收到飛未？

b 有啲遠喎

放咗末，咩位置？

放左啦